[停一停，諗一諗] 自從721之後大風向已經變左打狗

唔知有冇人覺得近呢2個星期無論係發夢既行動定係連登既風向，都越黎越偏離政權。我都明白狗而家已經成為左政權既一部分，而且有好多癲狗真係痴撚左線咁打人開槍，遲早有一日需要清算呢班仆街，但呢個時候打狗真係有用？

最初無論係612定71，大家勇武完，達成當日目標，係識散水。但好似自從721班狗公然警黑合作，風向就變左點樣對付警犬。明明69起去到721，我地每一次出黎，無論係人數方面，事蹟方面，定令到班狗自爆方面，總會有突破。727我覺得係支持元朗手足，亦都成功既，雖然最後敵人都係由鄉黑變左狗 但728我真係睇唔到目標。早幾日有位義士開post話，留守係要令狗清場一次難過一次，但如果每一次阻對方清場既代價都係50個義士，甚至更多，值得咩？

唔知呢到有幾多90後玩過魔塔，仲好記得第2層有2隻中級守衛守住好多攻防寶石同錢，真係好吸引。但正常人玩都係會直送skip，點解？因為唔撚夠打囉 如果我地有能力擊敗甚至解散警隊，而中共仍然唔出老解，5大訴求算得d乜？但問題係你而家唔撚夠打嘛而且d狗係condom黎架咋，d官見到你地仇警多過佢地不知幾開心

咁唔打狗可以點？ 例如可以搞商場，順手清算埋Sell Hong Kong 地產同旅遊係香港4大經濟支柱之2，如果有一個weekend東鐵線比人不合作玩死晒自由行落唔到黎，沿線商場又個個都萬幾人去淨睇唔買阻住佢地做生意，玩得耐佢地都幾頭痕。再唔係黎多幾次和你飛，如果你係旅客，見到當地機場個個星期都有示威，你仲會唔會去？

我想講既係，抗爭有好多方法，但直接同狗開戰，絕對係最唔efficient既方法之一。希望大家唔好因爲d狗既仆街行為就比人輕鬆帶晒風向，要記得，我地既目標係政權，係5大訴求，係雙普選。Condom仔呢d低等生物，等光復之日再清算都未遲。

香港人加油，萬事小心。

光復香港 時代革命

同意找尋更多方法達到目標，唔止係打狗
勿執著於此，應該要更多元化
例如之前都有登報、聯署、機場靜坐
但現在感覺主要集中係硬碰
但很容易損兵折將

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

又係度假定大風向
你唔知8月5罷工?